【學雨夜屠夫咁報復社會吖?】 陳同佳冀「畀個機會我回報社會」

涉嫌在台灣謀殺女友潘曉穎潛逃返港，因為洗黑錢罪成，判監29個月的陳同佳，今日刑滿出獄。早上9時03分獨自步出壁屋監獄，由牧師管浩鳴接應。穿著藍色風褸孭背囊的陳同佳，精神尚算不錯，他主動站到記者咪台前說：「首先我要同曉穎嘅家人講聲對唔住」然後90度鞠躬。

他續說：「明白因為我自己做咗啲無可挽救嘅錯事，為佢哋帶來好大嘅傷痛、痛苦。我內心一直受責備，願意為自己犯下嘅錯事，返台灣服刑受審，希望佢嘅家人稍稍釋懷。」

陳同佳又感謝自己的家人為他無條件付出。「我要多謝自己家人，爸爸媽媽，就算我犯下彌天大錯，佢哋都支持我。」最後他表示「對社會、對香港人，我只能對唔住，畀個機會我回報社會。」

對於在場記者的提問，包括「是否覺得成為政治籌碼」、「是否自願自首」、「支唔支持送中條例」、「幾時返去台灣」，陳同佳一概沒有回答，只細聲說「對唔住、對唔住」再次鞠躬，然後由管浩鳴陪同登上七人車離去。

去自首仲點回報

佢諗住最多坐十年

死刑喎

第一眼睇左做「畀個機會我報復社會。」

唔知佢背左幾耐稿呢

如果佢上台大叫自己無辜會點

最簡單方法

將隔離件政協神棍殺死

23/10(Wed)： 7點重慶大廈合唱團，7點半英領國旗人鏈
24/10(Thu)： 9點18區連儂日
25/10(Fri)： 朝早8點九龍港島和你返工
26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

香港人抗爭日程表

同佳義士

借嚟轉貼

好橋

ok

佢覺得自己可以回報到啲乜嘢

除非佢上最前線 做義士啦

呢件純粹就手，但如果可以解決埋而家香港嘅問題就好啦